[人生抉擇]ou nursing VS poly bilingual

一個係揾到錢既專科
但冇u life +名臭
一個係有u life 而且我中意左好耐既u
但相對地乞食既科

有冇人可以比到意見我
我唔想後悔啊！！
另外我b5 21
極度迷惘！

只可以提醒你JS3480舊年平均收中英+3X 22分
nursing會穩陣啲
所以點解唔兩科都擺band A?

比你入到ou 都會想quit u

照你依家咁講

研究緊邊個放a1

Pish!!!!!!

想要u life建議你唔好ou

前途定u life

Pish

ou nursing

你得21分都未必入到ou nursing啦
仲好意思話人名臭

咁鐘意埋工
梗係揀poly bilingual !

識人poly bilingual畢業搵50K

bilingual冇前途

埋大名香
一定揀埋工

不解釋

小弟讀書少，點解ou無u life?
Nursing出黎係bilingual人工double
讀書讀三四年，返工返成世